擇偶條件計分表

A.外在(/10)
A1:樣貌(/5)
A2:身材(/5)

B.内在(/10)
B1:人品(/5)
B2:性格(/5)

C.背景(/10)
C1:學歷(/5)
C2:經濟(/5)

總計: ?/30

我中意果個女仔:
A. 3+3=6/10
B. 4+4=8/10
C. 5+5=10/10
total:24/30

利申:我15分都冇

0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
9
0
0
0
0
0
0
0
0
9
0
0
0
0
0
0
0
0
9
0
0
0
0
9
0
0
0
9
0
0

樓豬唔撚識野 我教大家計一次 大家跟我去計

A.外在(/10)
A1:樣貌(/5)
A2:身材(/5)

B.内在(/10)
B1:人品(/5)
B2:性格(/5)

C.背景(/10)
C1:學歷(/5)
C2:經濟(/5)

D:處(/2000)
d1: 西(80)
d2: 屎眼(70)
總計: ?/100

bonus point

處 /300
。
。
口 /100

洗唔洗計埋每個姿勢